香港幾時開始興著呢種薯嘜鞋

明明以前啲廢老/毒撚先著
依家一街候生仔著 全身都好地地
係對鞋好薯

你呢挺毒撚最鍾意眾人皆醉最我獨醒

老爹廢老鞋

前年

3年都有 好多韓仔咁著
好肉衰

潮流係一個又一個循環
興過嘅野會out
Out過嘅野又會興返

幾時到喇叭褲

我小學都有著 返學比人笑好薯

靚仔就著乜都唔薯

如果人靚, 著乜都靚
7就冇辦法啦

因為本身呢D鞋就舒服
咁岩有D唔知邊個潮流教主著過
順理成章可以著得舒服少少
又唔洗比人笑

又要麻煩一下陳冠希

真係幾舒服又平 但依家貴左好多

我地格仔恤衫幾時興返

屌new balance 13 14年就興返啦
你啱啱瞓醒？

真 以前老野 同毒撚同學 最愛著
家下d潮童著仲要配長襪 吊腳褲

腳細著呢啲鞋 比例好奇怪

唔係new balance 係呢個款

steve jobs都著毫知咩料
唔通steve jobs貪呢D鞋夠潮咩

歐美早幾年已經興返高腰喇叭褲

香港

7到HIHI 你話我唔識欣賞都係咁講，小學雞PE 鞋咁撚樣

台妹點着我都 ok

都係睇樣

又咪係普通波鞋款做乜鳩

我仲以為你話呢隻

呢隻好似廚房佬著

唔著

呢個真
係香港先會乜都話人標奇立異

點解而家啲廢佬會突然變哂潮人

懶老鞋好放便

連登不嬲興唔著鞋出街
樓主訓左幾耐

由FILA 開始

我就完全唔好

覺得又柒又mk
啲人係咪著黎增高架

薯嘜呢個term好耐冇聽過有啲懷念

真係好撚核突

阿伯波鞋

好似完左

日韓幾一兩年真係興緊

我小學就係著呢啲鞋返學 比同學笑薯嘜仔

好似小學雞着嗰啲波鞋

上年先玩嚟

其實多人著就變型㗎啦 不過我想講係當事人自我感覺良好自己覺得好睇 老實講柒就係柒㗎啦 唔會多人著樣嘢就變咗好睇㗎

薯嘜鞋

只要韓國紅就會有人著

佢地鐘意咪得

仲以為你講呢對

下呢d花紋唔算薯嘜啦 992同991先薯

味又差唔多 牌子貴唔代表靚

幾型wor

我學校有個韓撚又係着呢款係nike既，仲要加埋條闊腳褲真係柒到睇唔落眼

其實日韓mix有冇得諗

毒撚走得太前

潮流係一個loop你睇下而家幾多人買古著就知

真心好撚柒

呢d柒鞋以前毒撚先著

早兩年都興白飯魚啦

醫生最愛著

城城頭都再興，火焰大喇叭應該黎緊

就算人靚著呢d鞋都扣好多分
真係好柒

你自己著得柒比人笑就唔好套落人到啦

下 差好遠喎同廢老鞋
以前都唔係用呢種色調
鞋形似但其實顯腳長

好似果對Sketchers咁姐 好似智障復康鞋咁

毒撚着咪毒撚鞋
潮人着咪潮流

係咩, 冇見過
原來泡國近排有興過, 不過我厭泡國唔會去睇任何佢哋嘅嘢

興左幾年啦青

係 中學生都梳返郭富城中間分界
留名睇遲下變返00年代七彩核突衣著

yasaki係時候興返

呀伯咁

我一直都好奇究竟一個trend既起始點係邊個？

大陸妹專用鞋黎

大佬你都要睇下人哋襯咩衫㗎
著住條長到貼地嘅淺啡色長褲同埋荷葉邊T shirt就梗係著咩鞋都似毒撚比人笑啦

d人話著完顯高 真係好多阿伯著 襯埋條卡其褲

肉酸同樣衰都聽過
未知肉衰又係點解

初頭睇都唔慣，不過而家周街都係

dad shoe興左成5年有多啦wor..........

我記得20年前仲會笑柒人著襪+涼鞋似大陸喱
點知而家周街都係

唔知幾時會興返2000年嘅爆走鞋呢

柒野加個日系起前面夾埋一齊就叫潮流

你靚仔着咩都靚

薯嘜呢隻字好薯嘜

我老細返工日日着

🐊

唐氐

me肥婆

你個名😢

肉衰

名人
係咪余文樂帶返起阿伯牌newblance？

以前比老母迫我着呢款鞋上pe堂，因為太撚柒，
我喊到拆天，最後先比我着番羽毛球鞋。

估唔到呢家變咗潮鞋

弱智廢老 yasaki

個底夠厚嘛new blance鞋底起碼3-4cm,簡直矮仔恩物
P.s.有著過

格仔shirt衫不嬲都有人着 係睇你氣質姐

著呢對返學成個小學我最型

好以好撚厚
有無5cm?

連登仔對人評頭品足

連登仔著衫好睇得嚟又有個人風格

冇計，生得矮
以前排隊個陣成日企最前
而家企係後面可以同女神傾計

我覺3-4cm仲可以接5cm以上行路好唔自然,除鞋即刻見真章
不過最近好多女著呢d厚底

事實上呢類鞋係以前黎講真係柒頭先著

真 正如眼鏡都可以拎返三十幾年前嘅金絲眼鏡

只可以話fashion係一個cycle

增高

你理得人咁多

興左幾年高達腳

好撚核突

又唔可以咁講
我見有人著波鞋都整到可以踩踭
類似D OL都著果D拖鞋咁既涼鞋返工

好撚柒

咁你著乜鞋？影來睇吓帶領下潮流

以前著呢D俾人笑到面黃, 正如zip衫吊腳褲冬菇頭一樣, 以前最柒果D加下就係最型
不過吳彥早上年都有出post串鳩呢款鞋柒

事實真係柒頭先着

我都係, 呢種柒真係唔駛人教, 天生細細個都覺得個款柒

NB d配色真係好撚7
100對 可能先得1對好睇

好似對腳有事嗰啲復康鞋

小學成日笑9個啲鞋

屌你老未潮流既野係咁架啦
50年代既野而家著番就潮架啦

Fashion完成度係靠樣
Carry到就係fashion

明明嗰陣時係全班最邊緣最薯嘜嗰啲同學先會着

好耐無聽過有人講薯嘜

你哋著緊咩鞋咁唔薯？

唔係歐美興番起架咩

呢款就算靚仔好柒 見過著高鞋大鞋真係柒中柒

咁你著咩鞋 咁型？

真係好C服

肉酸+樣衰

啲女其實有著
只係依家啲質地好似絨布咁
望落好光滑

好似小學雞波鞋咁

興成4 5年你依加先覺得柒？坐了多久

好撚核突

靚女著都係咁話

陳冠希阿伯

身材好加靚仔著咪ok

矮柒就免

過氣到變左普通人會着嘅鞋 而家先講

連登平行世界

FILA ?

走在潮流尖端

聽過核酸

依家年青人都著到廢老咁

不知幾方便又舒服

腳大著依啲好大嚿，想著得舒服d高d都唔敢揀
eu39絲

真心覺得呢款鞋好柒,唔明點解變撚左潮流,加埋果d 闊袍大袖果d 衫褲,仲要配埋d 米七都無既矮仔身上緊加覺得柒

唔知點解你講既果款/果類女裝喇叭褲好撚吸引我
不過我主要想講果啲係返學喇叭褲同喇叭牛仔褲。女裝“吊腳”果啲唔計

大約3年前興起
由韓風帶起熱潮
但好似一年後已經冇咩人著

樓主著Adidas 波boot出街

香港有冇試過興長褸？

中/長褸

其實幾好睇 想知笑嗰啲著咩鞋

教主就大撚哂既著咩都得

放棄人生鞋

有咩問題

樓主下次整咩食

真

興左十年都黎

係呀，你哋90、00後班蝗二代最撚有taste，全地球啲女俾你哋溝撚曬啦

咩牌子最好著

毒撚係著呢d

993灰黑嗰d就睇色襯
不過同d毒撚講都哂氣

Btw

一個循環，dunk low 又興番

毒撚關90後 00後咩事 10至60歲都可以係毒撚㗎啦

明明好舒服

自卑到自大

韓版堆垃圾點同美製9系比
早兩年990v2復刻幾轟動下 不過同余文樂crossover真係食哂屎

靚仔著就型架啦

今日日本開始興

kai子

咪就係，估唔到而家變左潮鞋
唔怪得出街買波鞋清一色呢啲款
究竟係咩審美
痴撚線

咪又係睇人
依家興山系 咪一街TNF Montbell Hoka One One
但明明行山阿叔都係咁著

應該冇變過

著完成個腳形柒曬

仲要突登配對白長襪
呢啲鞋由細認知都好老土
白長襪又係老土
偏偏呢幾年好興
之前仲興過白長襪加keen涼鞋
真係頂唔緊

我都覺得好醜！！！

粗著，佢個底係最舒服，以前翻餐飲日日企成十個鐘，係得佢唔會企到腳痛。

到真係興返時 個個又覺得咁着好撚型架啦

小學最in一定係超級白飯魚

肺炎前星期日旺角天橋成條都係，我條女以前成日著，去親旺角都會帶上天橋，而家已經唔敢再著

我小學個時去同學屋企玩著涼鞋+襪比人笑到面都黃

成熟嗰啲人着係OK嘅
但我見而家通街都係嗰啲中學雞
毛都未生齊 又矮又瘦着咁撚大對鞋
搞到個人好撚奇怪

屌, 著撚柒哂AJ11同埋果對疑似AJ1

著到變潮流末端先開post講

美製其實都一樣睇人點襯
你睇下條街，成街都係990-993
咁撚大對鞋，d𡃁仔係都要著到條褲窄一窄痴撚線

日本好多人著

仲有漁夫褸加red wing

坦白講4-5年前已經興緊依家先跟風已經遲

係咪叫青蛙鞋

竟然日本好多人著
“ スピーカーパンツ ” ？

不知幾靚

啱啱放監出黎？ 近依3年都要多人著，不過女多d

都成五六年
岩岩放返出黎？

梗係有
mark哥年代

曹達華年代好似都係

樓主瞓左幾耐

你問下點解不論男女而家都會著半截個d 返學襪出街仲好

矮撚著仲奇怪

依家啲衫褲鞋好撚7

Agger
好似啲文青眼鏡係興返以前嘅金絲眼鏡咁
轉下叫法又唔同咗

近年呢？

仲著緊jogger+air jordan

關對鞋咩事 毒撚著咩都柒架啦

連登毒撚又嚟 每月一個post「幾時啲人開始興咁著」

我係男人所以基本係唔會刻意去望佢哋著蘿蔔定喇叭。我諗2021年香港人著喇叭褲應該唔會有大約2000年至2004年呢段時間咁多, 掛 .....
就好似今時今日都仲有人著cons, 但一定唔及上述時期多, 又有big star, top star仲有好多其他假star。
我覺得起碼都要真係好多人著先啱用“興”呢個字眼。

Steven job都唔係e種
New balance 款黎架喎
樓主個張薯撚鞋喎

真
已經睇慣

好撚柒，又跟埋啲大陸trend

Kamachi / Yasaki會唔會有機會邊潮牌呢

坐咗幾耐？

突發聽日大量手足上庭，有兩位手足上次冇乜人旁聽，其中一位冇親友，推到個post上熱門
周庭明日於高院申請保釋

你走得太前喇

型嘅人就帶動潮流
柒嘅咪只有盡量跟

興返啦

好舒服喎。。。

連燈毒撚係度講fashion

所以毒撚嘅品味咪永遠都不合時宜囉 唔興嗰時當寶 興嗰時又唔著懶獨特

大牌子既 production/fashion cycle
再搵d名人黎做model 出廣告
所謂既潮流一直都係大牌子既cycle

成堆矮撚 點著長褸

早排先見到 條褲闊到巔
成隻大笨孤腳咁

咁熱

毒撚人格就係咁撚抵死
最鍾意懶係獨特但又柒又肉酸

exact7ly
香港今年個冬天短到仆街
我d羽絨都係著左幾日就收返埋

以前老母買左依種鞋比我
唔開心左成個月

話就話fashion係循環
但每次果種element再興起嘅時候總有地方有改善到 例如係色tone、比例等等

正如依家我地唔會再著gown出街咁但係有好多元素會放入新嘅design度 vintage得黎又好睇

矮撚著乜都奇怪嫁啦

大前年興短袖恤衫當外套
不過係Hawaiian shirts
格仔應該黎緊

反而覺得瘦先係著得唔好睇嘅原因

你估好似以前咁襯啲七彩蝦條衫咩

嗰啲應該係闊腳褲 文青look
喇叭褲好靚 有線條㗎

幾柒都唔夠nike拖鞋+襪啦

好過你地班780後aape當係寶
咪又係老mk 爭咩呀

兒登仔鬼識咩
利申：睇好Mofork

長褸著得好睇
一定要 高 + 闊膊

闊膊已經篩走好多人

好似得牛仔褸永遠唔過時

陳冠希阿伯.jpg

自己唔知就當唔係

YASAKI
好耐無聽過呢個名
以前係阿爸去個D玻璃櫃鞋舖先會買
打字都回憶起玻璃櫃鞋舖浸味

呢啲不知幾正

上年買對NB之後發現一張30年前老豆既相，佢着住對類似既鞋

本地僞日本牌子先驅

schmuck

支那時代，邊會重有呢啲港式英文

以前講講打而家/宜家，估唔到而家啲人打呢家添

蘿蔔國都有無知就無知啦

好靚

aape當係寶

我覺得呢d野 適合你自己style就可以
無必要事事追潮流 畢竟好似上邊講 潮流就係一個又一個循環
而家興呢個style適合你咪著下 唔適合就無謂強追潮流

3,4年前巴黎世家開始玩番呢種daddy shoes
因為個陣炒到成皮幾野一對d人退而求其次就買nb/fila呢類類似既大舊鞋

其實對鞋有咩問題？

白色長襪
以前小學/中學先著
反映新一代嘅智商停留係中小學

著涼鞋著襪
老土兼核突

PE堂合規格柒鞋

人著鞋 唔係鞋著人
喺連登討論 衣著/潮流 笑下就算

吊腳褲
白襪
dad shoes
攝衫

最柒嘅嘢而家做齊晒

name!?

細個有著過覺得好7

著得好睇咪得
洗乜理幾時興

咁事實呢款鞋真係好柒好肉酸

yasaki 興咗好多年

李支恩

其實都係睇人 我覺得冇問題喎

而家反而好多人踢拖加對襪

其實覺得厚底鞋好可取
細個貪好睇着VANS CON屎
宜家轉晒厚底好舒服唔腳痛
係啲潮牌為出而出有啲款好柒

ptgf
條毒撚有乜可能溝到個身材咁完美既女

呢家係連登毒撚嫌棄薯嘜鞋喎

佢個人好靚仔, 上半身真係無問題
但對鞋都係好柒

不過我反而覺得長褸揀得啱自己反而會顯高

我間u 好多abc 著

毒撚專用

唔想笑咁叫毒撚先著

唔怪得硬係覺得啲文青眼鏡有浸老土嘅feel 原來係咁

型到

仲有啲cargo褲，隨時ready。

Mike Chan啲friend。

咁你會唔會跟「風」

DADDY SHOE 熱潮己過， 你訓左幾耐 ？

我覺得佢係唔夠高既人既恩物

依家興無踭鞋
肉酸到爆踢拖咁達達聲

估唔到咁多人覺得好薯嘜
熱門左2日

呢啲高達鞋無論幾時都好柒

有錢咩女屌唔到？

食鬼巴
搵唔返之前個乳酪post所以係度問
跟你教學整完唔知點解勁水
得最底層果pat 有凝固到
已經室溫放40個鐘
雪左8個鐘都係好水
求解答

你又岩喎

中間嗰對都叫正常，另外另兩對你比錢我都唔著

iu

應該早幾年韓仔開始，跟住nike同大陸fila引進香港

見親都肥佬著

你坐左幾耐？

轉個logo寫paris family就變翻柒啦

屌呢d味就係馬拉松歲晚大特價$299一對果d

潮流你識條

唔洗綁帶,著起上黎又方便同透氣,岩晒D肥婆肥佬著

又舒服又可以高啲

フレアパンツ

又loop 想當年Newbalance 溫爺爺著用咪又係大把人著
到今時今日都係成千一對

New balance 991有一千樓下架咩

我唔係特別矮但係腳粗55身
好難著褲

薯唔薯係睇人

條友真係唔識架喎

以前細個以為NB係老翻波鞋牌子